Food panda 又進化左！

由粉紅衫變成背心
再變成藍色polo
仲要有組隊，1南亞、1廢老、1呀姐、1呀嬋
望到實一實個入閘機，手足小心。

保守啲既我都是用兩蚊算

對唔住跳左閘既巴絲

而家唔係唔興啦咩？

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個